電腦音響選擇

決定唔到買creative katana soundbar好
定gsx1000+gsp300好

有無巴打用過比啲意見

LM

creative katana soundbar 好撚型

邊隻？？？

gsx1000 就唔會買低檔gsp啦 係都g4me zero/one HD 598

btw咪話我唔益你

Sennheiser HD 598 SR Open-Back Headphone

呢款幾錢到

又有問題
gsx1000 定 creative sound blaster g5比較好
越睇越苦惱

creative katana soundbar
Win7係咪用唔到 ?

pish

lauming

發現野生生狗